「公投」白衫勞資糾紛 定 地面濕滑

正評： 白衫人收唔到錢發爛炸
負評： 會唔會只係地面濕滑

集中一個post講得唔得?
佢絕子絕孫，香港都唔會變好